{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6887234'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "눈개승마 장아찌 1kg 레시피"
    },
    "text": "雪犬乗馬漬物は本当においしいです。 ぜひお試しください。 最近江原道の高冷地は雪介乗馬の旬です。 雪介乗馬の効能には解毒効果があります。 春にはPM2.5と黄砂が多くなりますが、これに備えるために微弱ながら雪介乗馬をお勧めしたいです。 雪介乗馬を整える前に1キロです。 漬物は皿に盛った時に大きさが一定でなければきれいだから、大きさが同じに端を切ってくれます。 切った茎は味噌汁を作ってみてください。 雪介乗馬の手入れは、餅の葉を取り除きます。 手入れをした後、醤油水は沸騰させて冷やします。 2回洗います。 茎を掴んで水の中に入れて優しく振ってください。 沸騰したお湯に塩を入れて雪介乗馬の茎から入れて5秒茹でて全体を入れて軽く茹でます。 私は小さいものを準備して茹でる期間が短いです。 冷水でさっとふいてすくいあげます。 湯気を早く抜こうと冷たい水で洗ってあげました。 要約します。 用意された容器にきちんと入れます。 醤油水を注いでお皿にしっかり押しておけばいいです。 しょうゆの水がやっと当たります。 冷蔵庫を入れる前に一皿すくって食べればちょうどいい割合です。 朝に漬物を盛ったものはお昼から食べられます。 朝作ったものの上、夕方にまた作ったものの下に醤油水を注いで、もう一度沸かして注いで飲むと、しばらく続くでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "雪犬乗馬漬物はおいしいですか？",
            "answer": "はい、雪犬乗馬漬物は本当においしいです。ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "雪犬乗馬漬物の効能は何ですか？",
            "answer": "雪犬乗馬漬物の効能には解毒効果があります。"
        },
        {
            "question": "雪介乗馬はいつが旬ですか？",
            "answer": "最近江原道の高冷地では雪介乗馬が旬です。"
        },
        {
            "question": "なぜ雪介乗馬をお勧めするのですか？",
            "answer": "春にはPM2.5と黄砂が多くなりますが、これに備えるために微弱ながら雪介乗馬をお勧めしたいです。"
        },
        {
            "question": "雪介乗馬を整える前に何をしますか？",
            "answer": "雪介乗馬を整える前に1キロです。"
        },
        {
            "question": "漬物の大きさが一定でないときにする方法はありますか？",
            "answer": "漬物は皿に盛った時に大きさが一定でなければきれいだから、大きさが同じに端を切ってくれます。"
        },
        {
            "question": "雪介乗馬の手入れ方法は？",
            "answer": "雪介乗馬の手入れは、餅の葉を取り除きます。"
        },
        {
            "question": "雪介乗馬を茹でる前に何をしますか？",
            "answer": "手入れをした後、醤油水は沸騰させて冷やします。2回洗います。"
        },
        {
            "question": "雪介乗馬の茹で方は？",
            "answer": "茎を掴んで水の中に入れて優しく振ってください。沸騰したお湯に塩を入れて雪介乗馬の茎から入れて5秒茹でて全体を入れて軽く茹でます。"
        },
        {
            "question": "漬物の冷却方法は？",
            "answer": "冷水でさっとふいてすくいあげます。湯気を早く抜こうと冷たい水で洗ってあげました。"
        },
        {
            "question": "漬物を入れる容器は何を使えばいいですか？",
            "answer": "用意された容器にきちんと入れます。"
        },
        {
            "question": "漬物を冷蔵庫に入れる前に何をすればいいですか？",
            "answer": "醤油水を注いでお皿にしっかり押しておけばいいです。"
        },
        {
            "question": "漬物はいつ食べられますか？",
            "answer": "朝に漬物を盛ったものはお昼から食べられます。"
        },
        {
            "question": "漬物を長く保存する方法はありますか？",
            "answer": "朝作ったものの上、夕方にまた作ったものの下に醤油水を注いで、もう一度沸かして注いで飲むと、しばらく続くでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 498
    }
}